法拉利一直在分析這些中斷將如何影響未來幾年世界各地的麻疹疫情。 喬丹娜·Cepelewicz | 2021年1月28日|量子雜誌 
 從2000年至2016年，全球報告的麻疹病例從853479例驟降至132490例。 麻疹在過去幾年裡捲土重來。Aimee Cunningham, 2020年11月13日，科學新聞 
 疫情正在中斷世界各地的麻疹疫苗項目。 2019年是麻疹肆虐的一年。 2021年的情況可能會更糟。 2020年11月12日|Vox 
 2019年，甚至在covid-19之前，隨著麻疹疫情在美國各地蔓延，疫苗錯誤信息在該平臺上氾濫成災。 真相是如何被謀殺的，Abby Ohlheiser, 2020年10月7日，MIT科技評論 
 我想要製造一種非常強大的疫苗，它將會像麻疹疫苗一樣，給你長期的免疫力和非常強大的保護水平，你知道，90%到95%。 “我們正在與時間賽跑”:印度血清研究所首席執行官就其公司的COVID-19疫苗活動說 
 一種粉末狀的麻疹疫苗可以使世界各地的分娩更安全、更容易。 麻疹粉末狀疫苗對發展中國家意義重大 
 目前fda批准的麻疹疫苗由注射到手臂的減毒活麻疹病毒組成。 麻疹粉末狀疫苗對發展中國家意義重大 
 因此，新的吸入性粉末麻疹疫苗可能在幾年內成為一種更容易保護兒童免受麻疹的方法。 麻疹粉末狀疫苗對發展中國家意義重大 
 從1962年到1965年，世界範圍內流行風疹，即所謂的“德國麻疹”。 注意警告:為什麼我們正處於大滅絕的邊緣|肖恩·b·卡羅爾| 2014年11月30日|每日野獸 
 與此同時，根據密西西比州衛生部的數據，密西西比州上一次爆發麻疹是在1992年。 密西西比州:事事最後，接種疫苗第一 
 猩紅熱常伴有嗜酸性粒細胞增多症，這有助於將其與麻疹區分開來。 臨床診斷手冊|詹姆斯·坎貝爾·託德 
 在他們危險的旅途中，麻疹的發作增加了他們的不適。 理查德·特里維西克的生平，卷二(2)|弗朗西斯·特里維西克 
 初戀只不過是麻疹和百日咳之後的一種更奇特的後遺症。 祖先|格特魯德阿瑟頓 
 堅持讓猩紅熱或麻疹患者離開學校，直到所有的垢都停止。 畜牧醫學論文集|奧斯汀·馬利 
 水痘幾乎是一種無害的疾病，但它的傳染性甚至比麻疹還要強。 畜牧醫學論文集|奧斯汀·馬利